得罪講句，中學雞/青頭仔先會鐘意阿冰童童呢啲𡃁妹，有經驗的男人係會鐘意有少少肉地如中大 Emilia ！

不過青頭仔唔會明，就算全盛時間 Kelly Brook 連登仔都會覺得肥，對牛彈琴一樣

呢個真

小朋友先做選擇，我全部都要

好似樓主呢d青頭仔先會以為自己有得揀

復課同dse互相矛盾

打個丁都咁能多嗲懶係講究咁

有經驗嘅通常都鍾意食屎

Sorry
咩呀冰童童真係唔識欣賞

細路仔 毒撚先會鍾意 前者
後者係扮食家 冇女嘅毒撚先會鍾意
結論 毒撚就收皮啦 咪撚喺度影衰成功男士

on9

全都不要

屌你老母肥撚過我係豬肉檔買個舊豬肉

人地少少肉地係微胖 呢D係叫肥閪

牙冰好正wo

係‧‧‧我係小朋友‧‧‧

屌你老味email成隻豬咁都食得落不如去屌豬啦

有女仲揀咁多咩

現實係連童童呀冰 都大把人排住隊做狗公

籮大好推 試過返唔到轉頭

太多肥肉carry唔到

Email

屌童童屎眼